Направете програма, която въвежда от клавиатурата два символни низа и ги сравнява лексикографски като извежда низът, който е по-напред в азбуката или ``ravni``, ако са еднакви.

## Вход
На първия ред се въвежда първият символен низ.  
На втория ред се въвежда вторият символен низ.

## Изход
Извежда се низът, който е лексикографски по-напред или ``ravni``, ако са еднакви.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низ`` < ``20``
* гарантирано е, че низовете няма да съдържат празни разстояния (спейсове)

## Пример

### Вход: 
```
abcde
klmno
```
### Изход: 
```
abcde
```

### Вход: 
```
mnp
bcd
```
### Изход: 
```
bcd
```

### Вход: 
```
hao
hao
```
### Изход: 
```
ravni
```
